有線直播係咁影人大頭

行過人群，立場都識個鏡頭向下，
有線直頭係zoom埋去影人大頭，
街坊都唔放過？